BLOCK功能提議

希望ADMIN 出一個功能可以類似一個半BLOCK嘅功能

可以照SHOW你BLOCK咗嘅人個留言 但同時間喺佢個USER名隔離或POST頂REMARK返你BLOCK緊佢同埋有個LABEL說明係咩 (甚至加埋LINK證明佢衰咩都好)

咁就同時間俾人留意D帶風向5毛言論而唔係俾佢亂咁吹風

我建議user name隔離show比幾多人block左

咁撚mean...

正!

始終自己知冇用 要減低五毛影響力最實際就係label佢
咁樣班撚屌多多ac都冇用

但會變相 變咗係假膠榮譽咁

痴線咁快有兩隻落負評 證明做對了?

一早應該要

支持

咁撚有用既野連生唔會做

推

有嘅 之前BLOCK人寫低原因呢D function都係有人提議佢都有做到
算貼地喇

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/1/10 19:15:59

CLS 好嘢要多D人知

可唔可以整個功能
係post打會員id
然後其他人好似link咁，一禁就block

方便劇透post一鍵block